有冇人因為『秋天的童話』鍾意鐘楚紅，因為『男與女』討厭鍾楚紅?

『秋天的童話』嘅鐘楚紅： 好可愛
『男與女』嘅鍾楚紅： 臭雞

冇人識紅姑？

蝦叔
萬子

小學嗰陣凌晨tvb播過男與女，關海山同紅姑扑野嗰幕好大衝擊

當年女神

無睇過男與女,秋天的童話十三妹好正

關海山先後有兩套戲機會屌紅姑，人生無憾

當年未出世，近幾年睇返先鍾意

把聲好正

紅姑真係好撚正

我同巴打一樣

睇返啦，好正

女神真係經得起考驗

紅姑嗰陣仲係青春少艾

佢而家都係我女神呀

宜家變咗阿婆都算keep到

搵唔到廣東話版 得支語

秋天的童話

流金歲月
相見好
三對鴛鴦一張床

我係nowtv睇返

都係船頭尺霸氣先襯到佢可愛

流金歲月近排戲院有得播